# devops-netology
Домашние задания по курсу Dev-Ops

Файл .gitignore в каталоге terraform позволят исключить из коммитов файлы следующего типа:
------

- Исключить скрытые папки .terraform любого уровня вложенности и со всем содержимым


- Исключить файлы с расширением .tfstate и их производные 


- Не коммитить аварийные логи


- В целях безопасности исключить файлы с расширением .tfvars содержащие приватную информацию


- Исключить все файлы, которые terraform использует для override 


- Исключить скрытые и не скрытые конфигурационные файлы  
